開大有BEd讀

仲有教育局認可。可以做老師
鯨大脫貧孖寶 Nursing 教育